====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les diverses stratégies se condensent dans la formation d ' un espace public territorial , capable de connecter centres urbains , villages , noyaux traditionnels et contemporains à l ' échelle de la vallée , de valoriser le patrimoine hydraulique en introduisant de nouveaux dispositifs de rétention , en réinvestissant les versants et les espaces de transition entre milieux secs et humides , en maintenant et développant les structures agro-écologiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

